唔怪得曼聯要最佳草地

原來要黎訓

訓就返屋企訓啦

FA Cup Wembley 嚟㗎喎

唔係溫布萊球場黎架咩？

Wembley曼聯主場？

柒到丫

抄名狗柒撚到

溫布萊黎架傻仔

柒撚到

你乜水牙

主場冇撚訓過呀弱智仔

有人捉溫布萊
屌你獌狗咁鐘意訓
自己屋企唔整好d踢個時拎黎訓呀

乜鳩呀講緊佢地要訓所以先要整靚塊草

屌你明知獌狗多數弱智就解釋得清楚啲啦